Poly instant 做咩事

咁多乜鳩fhss同7 soc d花生食 其實咩事